（藍色經濟圈）銅鑼灣銀龍茶餐廳摺咗

[黃色經濟圈] 點睇淘寶¥9.9嘅款要賣成$248？

黃色經濟圈每個月過億生意額
藍店執笠破產仆街死

有無手足可以整個藍店執笠list出嚟？

以下分店

Nmsl

精汁飯
本身已經要執

手打白汁

銀龍執
對面荳品廠生意多到

Pish

有冇走租？

Push.

光榮結業 博盡無悔

銀龍隔離仲有間樂心冰室，大家加油

沉默大多數呢

呢d 茶餐廳, 情願去m記,譚仔都唔幫襯, 真係say no 無交易
實情m記,譚仔都唔會去

好耐之前食過
銀龍都唔好食

話明沈點

沈默

仲以為係個間垃圾

佢點只藍

間冰室樓上間餐廳都係藍

同一間野黎

九龍城果間幾時執

喺晒支那落唔到嚟

笑藍店好開心？
黃圈目標就係想藍店執柒咗
喺大家judge黃店唔夠黃或食人血饅頭前，記住黃圈未真係壯大到壯大咗你慢慢捉

最期待嘅畫面出現喇

聯威

呢三間可以講話係CWB藍店龍頭
完全可以叫做銅鑼灣黃藍水溫計
所以要繼續支持黃店唔好停

目標有達到 唔值得開心？

直頭黑

「笑藍店係咪好開心？想唔想多啲藍店執？」
咁睇唔睇得明
睇得多屌黃店post想提下黃圈目的係咩

尤其係呢間銀龍，好多時見佢好多人幫襯，點知都係要執

Sor 眼瞓得滯 眼殘

我發現好多人都唔知

銀龍仲有好多分鋪
例如係茶餘飯後

舊年6月前食過 覺得好撚難食

叫藍色倒閉圈算啦

幾年前食過一次，係我人生中食過最垃圾既茶記，以佢既質素深黃都要諗諗

銀龍 翠河
呢兩間真係藍黃都唔撚會食

值得慶賀的事

執晒左?

抵撚死啦垃圾藍屍狗，d野咁撚難食係廢老先會食垃圾

餵豬都怕虐畜

呢間銀龍唔係撐驚嗰個

我無留意開，不過真係好難食裝修好柒

講得極好

有冇明星黃店霸個鋪黎開分店

下場如此，痛快。

我覺得銀龍誇張好多

整個黃店food court

Sor， 恕我無知， 不過我真係未聽過

唔知依間底細，但同佢撞名嗰間名藍店又係叫銀龍
應該都唔係好嘢嚟

附近嘅黃店成日排長龍

黃？

好行 唔送

沉默的大多數?

你班藍絲做過啲咩？人哋執笠啦

書又唔讀好，錢又唔捐比藍店

星期5仲見到開咁快執
蝕撚死佢呀，一早就應該執啦

支持 理解 尊重

譚仔好似計日資公司

其實我到呢一刻都唔知
銀龍茶記同西貢果間銀龍有冇關係

白汁雞皇飯

銀龍白汁飯，由細聽到大

執柒哂咪冇分店囉

執柒咗都無所謂啦又貴又唔撚好食
狗也不屌

屌你，呢兩間真係世紀垃圾，只要食一次就會印象難忘，d伙記又串柒柒，係廢老先幫襯

請D人坐過監

S

A

渣甸坊唔怕冇生意

推

其實佢唔講多次既話我都睇錯

唔好俾佢停

支持龍門租埋佢

粉嶺都執左間

W

唔關藍黃事 本身賣垃圾畀人食 執粒抵死

真係太有成功感

爽皮 執得一間得一間

銀龍白汁飯

垃圾

Z

間中先食啦，主要all in黃店

黃藍是政見 好食是良知
唔好食就執笠

銀龍d白汁會令我聯想到白帶
之後無再食過

幾年前食過有曱甴腳就無再食過

翠河真係宇宙級,叫窩蛋牛肉飯d牛同飯都係凍

我覺得係佢表達能力有待改善

以前果頭返工有時食 難食到爆 通常食隔離果間上二樓嘅 唔記得叫咩名！唔知黃定藍好食啲！

油塘果間好難執喎

係因為黑社會而旺起，因為幾廿年前旺角果頭做廿四，無野好食掛

依個都係聽啲長輩講

淫蟲
根本一向都係難食, 扮撚晒港式茶餐廳, 但完全唔入流, 只係呃鳩啲自由行支那狗去食, 正常香港人食過都一定會話 "狗也不屌~"

淫蟲大部分都係自由行支那狗去食, 呢排冇咗班自由行支那狗, 好自然會收皮

details?

抵L死

希望藍店執既速度快過黃店好多先得
依家殺敵1000 都自損500

銀龍有無出過聲 撐港共/警察 ？

黃色飲食圈下

粉嶺間銀龍岩岩都汁左

527 歸隊

支持藍色殯葬圈

Push

銀龍,翠華係銅鑼灣既分店都收左皮,幾時到太興

貴到仆街

藍色倒閉圈

連d popo都唔食 證明佢地真係好難食

popo情願食麥當勞同吉野家都唔食佢

其實想問呢問係咪唔係撐警果間？

兩間都係藍到黑

但長沙灣將會開一間

唔關黃藍事 一早就要執啦

唔計黃藍其實佢都幾有競爭力
經營時候 地點 食物種類 定價
有D地方我覺得佢嬴翠華
比較貼近香港茶餐廳文化
不過藍到黑就不了

九龍城嗰間好多人

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫手置頂好無

荃灣都要加油快啲執

我識一個藍c食都覺得好撚難食

藍色執笠圈

又一間

人地話只不過係約滿 仲有分店wo
跌落地都有沙升起

抵死

佢係藍架咩

我就係要呢啲

駱克道景隆街交界仲有一間

好難食

唔同 不過兩個銀龍都係藍

幫手接龍
元氣x3 (灣仔 沙田 將軍澳)
扑野家x6 (收皮/欠租 油麻地調景嶺灣仔中環上環觀塘)
翠華x7 (荃灣/中環/佐敦/駱克道/謝斐道/景隆街/tst)
商務x2 (屯門 佐敦)

太遠！精神上支持！

冇計 唔關佢咩色 真係麻麻地
再加上冇遊客 唔汁左佢咩

垃圾藍店一早要執笠啦支持黃色經濟圈

根本難食

銅鑼灣銀龍 比自由神食嫁
我真係未試過食一間茶記咁撚難食
狗都唔食 好少一間餐廳 食過一次記咁耐
果種態度係明比垃圾你食
比錢啦撚樣 無分別
佢地都預無回頭客
專做地盤 自由神

黃色經濟圈似乎真係幾有效, 吉野家已經瀕死, 富臨蝕到仆街, 而家又多間銀龍執左,
先淘汰實力弱既藍店, 遲早輸到黑心元氣starfuck 摺埋

養心殿都執

遊客區個 D 要執啦，住宅區仲有得做。

隔離間深藍樂心冰室仲好好生意
大家要繼續加油

慘豬豬

勁撚難食 幾時年食過一次

垃撚圾
好耐以前去食成碗湯都係蟲

只係分到舊錢唔夠大

真，原本果個cm睇落去似係想話：
笑藍店有咩咁好笑，睇下黃店果邊先啦，得閒笑唔得閒做，做多d嘢先再笑啦。

有藍店執都唔俾慶祝，都唔知咩心態

push

駁唔到

語癌

其實銀龍藍過美心元氣好多

最記得銀龍白汁

真裝修

對家開咁多個頻道講黃色經濟圈. 即係我地冇做錯.

如果要對自由經濟落埋手去整頓我地將香港既經貿聲譽倒米.
我自己鳩估, 共產黨唔係做唔出. 係因為香港從一開始係中共既漏洞, 依家既亂局佢地一定要擺平. 但佢係唔想咁快做.

你地點知佢係藍唔記得佢地有表過態
同埋鯉魚門果間應該同銀龍冇關係，係咁岩撞名

精液飯

另一間都有傳會執

銀龍本身就係黑架啦
同鯉魚門果間冇關係

我要油塘大媽個間執！

幫手接龍
元氣x3 (灣仔 沙田 將軍澳)
扑野家x6 (收皮/欠租 油麻地調景嶺灣仔中環上環觀塘)
翠華x7 (荃灣/中環/佐敦/駱克道/謝斐道/景隆街/tst)
商務x2 (屯門 佐敦)

【未完成】漏咗可以再加

扑野家
吉野家 (已結業)
上環德輔道中188號金龍中心地下1,2&6號舖 欠租6.5萬元
油麻地彌敦道524號僑江大廈地舖
將軍澳調景嶺景嶺路8號都會駅2樓R04號舖
觀塘觀塘道418號創紀之城五期(apm)5樓2號舖
灣仔軒尼詩道303號協成行灣仔中心地下B號舖
中環港鐵香港站HOK21A號舖
大埔運頭塘邨運頭塘商場地下26B號舖

翠華 (8)
翠華餐廳 Tsui Wah Restaurant (已結業)
中環威靈頓街15-19號地下至2樓
銅鑼灣謝斐道483-499號地舖
尖沙咀加連威老道100號港晶中心地下60-66號舖
旺角亞皆老街36-38號龍飛大樓地下及1樓
赤鱲角香港國際機場一號客運大樓第7層離港層東大堂7E180號舖(禁區)
灣仔駱克道54-62號博匯大廈2樓1B號舖
元朗又新街56號置富中心地下1-2號舖
銅鑼灣景隆街20-22號新安大廈地下

閪茶 (6)
喜茶 HEYTEA (已結業) / 喜茶實驗室 HEYTEA LAB (已結業)
銅鑼灣軒尼詩道500號希慎廣場3樓330-331及326號舖
尖沙咀河內道18號K11購物藝術館B1樓B104號舖
尖沙咀廣東道28號新太陽廣場UG樓
荃灣楊屋道1號荃新天地1期UG樓78號舖
元朗元龍街9號形點1期1樓1091號舖
尖沙咀梳士巴利道18號Victoria Dockside K11 Musea 3樓327A及327C號舖

地府以下分店

佢長沙灣準備開新舖
點解仲有錢開？

d野好難食

有無手足可以整個藍店執笠list出嚟？

幫手接龍
元氣x3 (灣仔 沙田 將軍澳)

【未完成】各位見到有漏可以再加

元氣壽司 (7)
東涌東堤灣畔3座地下25號舖
大角咀海庭道18號奧海城二期高層地下69A舖
西環堅尼地城士美非路41A-43號美菲閣地下6號舖
旺角亞皆老街8號朗豪坊4樓6號舖
藍田匯景道8號匯景廣場4樓2N號舖
灣仔軒尼詩道303號華創大廈地下A舖
元朗西菁街10號好順泰大廈地下22-23及28-29舖

扑野家
吉野家 (已結業) (7)
上環德輔道中188號金龍中心地下1,2&6號舖 欠租6.5萬元
油麻地彌敦道524號僑江大廈地舖
將軍澳調景嶺景嶺路8號都會駅2樓R04號舖
觀塘觀塘道418號創紀之城五期(apm)5樓2號舖
灣仔軒尼詩道303號協成行灣仔中心地下B號舖
中環港鐵香港站HOK21A號舖
大埔運頭塘邨運頭塘商場地下26B號舖

翠華 (8)
翠華餐廳 Tsui Wah Restaurant (已結業)
中環威靈頓街15-19號地下至2樓
銅鑼灣謝斐道483-499號地舖
尖沙咀加連威老道100號港晶中心地下60-66號舖
旺角亞皆老街36-38號龍飛大樓地下及1樓
赤鱲角香港國際機場一號客運大樓第7層離港層東大堂7E180號舖(禁區)
灣仔駱克道54-62號博匯大廈2樓1B號舖
元朗又新街56號置富中心地下1-2號舖
銅鑼灣景隆街20-22號新安大廈地下

閪茶 (6)
喜茶 HEYTEA (已結業) / 喜茶實驗室 HEYTEA LAB (已結業)
銅鑼灣軒尼詩道500號希慎廣場3樓330-331及326號舖
尖沙咀河內道18號K11購物藝術館B1樓B104號舖
尖沙咀廣東道28號新太陽廣場UG樓
荃灣楊屋道1號荃新天地1期UG樓78號舖
元朗元龍街9號形點1期1樓1091號舖
尖沙咀梳士巴利道18號Victoria Dockside K11 Musea 3樓327A及327C號舖

sasa（計埋將會摺）
沙田新城市
尖沙咀北京道
西洋菜南街
新加坡所有分店
怡和街

有無人知道大埔果間金龍同銀龍係未有關係?
夜晚見到無人食, 我都唔入去

藍田完棄都執咗

天水圍天恩執埋？

又貴 服務又差

弱智廢老先食銀龍

仲有幾多間分店？

好野

佢好似有個黃絲仔

鯉魚門間銀龍咖啡茶座先係，同#1間銀龍無關。

D反黑組呢，佢地出晒名好撐呢間野架播